{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160217?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 갯벌부흥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約のお知らせでチェックインとチェックアウトの時間が案内されています。 追加料金は基準人数を超えると発生し、ペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、許可されていない店舗ではペットと一緒に入室することができません。 付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間に若干の差があるため、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、責任はペンションにあります。 基準人数及び追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、IPTV/Wi-Fiとキッチンが提供され、客室は禁煙です。 スコアスペースとバーベキュー場があり、駐車も可能で、家族が利用するのに適したペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超えると発生します。ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "許可されていない店舗ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間に若干の差がありますので、先に予約された予約件が優先されます。責任はペンションにあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあります。ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiとキッチンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スコアスペースとバーベキュー場があります。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族に適していますか？",
            "answer": "はい、家族が利用するのに適したペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 477
    }
}